{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077991?place[place_type]=GID&place[gid]=1077991&place[latitude]=38.2874703202&place[longitude]=128.5227127713&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "궁펜션"
    },
    "text": "こんにちは。高城宮ペンションです。 当宿は入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 予約時に人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒にいらっしゃる場合にもペンションによって入室を拒否することがありますし、その場合でも払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際には、損害を与えたり紛失した場合の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式の調理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 客室情報は次のとおりです:金剛山(一軒家)は基準6名、最大10名まで収容でき、雪岳山(一軒家)は基準6名、最大10名まで収容できます。 神仙峰(単独)と雲峰山(単独)はそれぞれ基準6名、最大10名まで収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数が追加される場合には、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合にはどうなりますか？",
            "answer": "追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペンションによって入室を拒否することがありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際に気をつけることは何ですか？",
            "answer": "損害を与えたり紛失した場合の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式の調理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "その理由により全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "客室情報を教えてください。",
            "answer": "金剛山(一軒家)は基準6名、最大10名まで収容でき、雪岳山(一軒家)は基準6名、最大10名まで収容できます。神仙峰(単独)と雲峰山(単独)はそれぞれ基準6名、最大10名まで収容できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 467
    }
}